一早就去左排ifc....

好彩未開始多人，拎到頭籌，但今曰應該會多幾十倍人了…

排咩

跳樓都有排隊黨

召喚腦魔跳樓圖

Icc果邊少d